鄭秀雯唔係臭四黎既咩？點解d影帝天王甘鐘意拍佢拍戲既🤔

古天樂呀張家輝劉青雲劉德華之類

甘你老母

理性討論

因為佢信咗主，天王選擇寬恕佢

屌，我又唔係佢哋...點知姐

佢係咪臭四我唔知
但張X芝一定係

臭乜撚野四

因為已經進化成臭五 成五十歲人

咁臭老九係咪九十歲

臭四又係蝗語

佢之前有情緒病先臭4 好似係

之前薛凱琪又係咁